認真 香港邊度有免費英文oral練

唔好講去溝洋腸

有冇人返過英文教會
覺得點?

青年宿舍

摩門教

以前呢度有位巴打信東正教
話返果個教會 本身英文好唔掂 去一段時間之後變到同外國人溝通到

Y

有心嘅話對住塊鏡都練倒啦
我成日都係咁，一問一答

Subway

邊間比較信得過D?

完全唔識教會呢D野

老蘭 諾士佛

唔去呢D地方

starbucks

香港都係同一間之嘛
上到去扮下信教，去下佢地啲free語言班

咩叫呢啲地方？有咩問題，理性討論吓。

你講緊後期?

呢D地方唔係俾人專為溝洋腸去嫁咩

我認真想練英文

lm

大把香港人去啦，落去傾吓偈飲杯嘢咋

我都想知

岩岩見到
連登半年前有人開PO話自己信東正教

佢應該係返中環果間

佢話大部份都係外籍人 即係唔講中文.....